{"id":1294,"date":"2017-11-02T16:34:56","date_gmt":"2017-11-02T16:34:56","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=1294"},"modified":"2017-11-07T17:43:33","modified_gmt":"2017-11-07T17:43:33","slug":"premiacion-periodo-a","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/","title":{"rendered":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1294\" class=\"elementor elementor-1294 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0nnazbz elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0nnazbz\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1m6x8cv\" data-id=\"1m6x8cv\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-o3kql7s elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"o3kql7s\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-1294 gallery-columns-4 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090449\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMwMCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwNDQ5LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449.jpg'><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1300\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090449-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1300'>\n\t\t\t\tDaniel Gutierrez Estrada 11\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171031-WA0002\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMyMCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDMxLVdBMDAwMi5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171031-WA0002.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"1280\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171031-WA0002.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1320\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171031-WA0002.jpg 960w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171031-WA0002-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171031-WA0002-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1320'>\n\t\t\t\tValeria P\u00e9rez S\u00e1nchez 10\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090431\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTI5OSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwNDMxLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1299\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090431-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1299'>\n\t\t\t\tJuli\u00e1n Manzur Jaramillo, Estefania Pedroza Agamez, Mar\u00eda Meneses Jurado 10\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090348\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTI5OCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwMzQ4LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1298\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090348-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1298'>\n\t\t\t\tCarlos Pardo Barros, Juan Vargas Bola\u00f1os y Nataly Marquez Hern\u00e1ndez 9\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090317\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTI5NywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwMzE3LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1297\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090317-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1297'>\n\t\t\t\tLina L\u00f3pez Pab\u00f3n 8\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090249\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTI5NiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwMjQ5LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1296\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090249-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1296'>\n\t\t\t\tJul\u00edan Vargas Bola\u00f1os, Alexa Fandi\u00f1o Amorocho 7\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"20171027_090146\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTI5NSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvMjAxNzEwMjdfMDkwMTQ2LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6Im8za3FsN3MifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"4128\" height=\"2322\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1295\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146.jpg 4128w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/20171027_090146-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 4128px) 100vw, 4128px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1295'>\n\t\t\t\tCamilo Marquez Hern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Perez Caraballo 6\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0007\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMwNSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAwNy5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1305\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0007-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1305'>\n\t\t\t\tSantiago Ardila C\u00f3tes, Pablo Jer\u00e9z Chaparro, Gael Zuluaga Escorcia 5\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0001\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMwMiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAwMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1302\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0001-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1302'>\n\t\t\t\tValeria Correa Ospina, Isabel Cuadro Pulido 4\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0014\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMwOSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAxNC5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1309\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0014-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1309'>\n\t\t\t\tValeria Fern\u00e1ndez Bulla, Laura Pelaez Ari\u00f1o, Juan Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez, Mateo Marquez Hern\u00e1ndez 4\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0016\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMxMSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAxNi5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1311\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0016-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1311'>\n\t\t\t\tGabriela Garc\u00eda Salas, Nicole Aguiar Cujar, Valentina Fern\u00e1ndez Bulla 4\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0015\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMxMCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAxNS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1310\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1310'>\n\t\t\t\tAndrea Cala G\u00f3mez, Melani Almazo Van-Grieken, Gabriela Bornacelly Jubiz, Camila Pedroza Agamez, Alicia Wilches Herrera 3\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0008\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMwNiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAwOC5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1306\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0008-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1306'>\n\t\t\t\tSebasti\u00e1n Ospino Urueta, Heivy Perlaza Ang\u00falo, Santiago Contreras de la Cruz, Daniel Giraldo Alean, \u00d3scar Lian Teher\u00e1n 2\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0034\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMxNSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAzNC5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1315\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0034-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1315'>\n\t\t\t\tLuisa Montes Suarez, Juan Sebasti\u00e1n G\u00f3mez 2\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"o3kql7s\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG-20171027-WA0038\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MTMxNiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE3XC8xMFwvSU1HLTIwMTcxMDI3LVdBMDAzOC5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiJvM2txbDdzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1040\" height=\"780\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-1316\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038.jpg 1040w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0038-1024x768.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 1040px) 100vw, 1040px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-1316'>\n\t\t\t\tCarlos Barros Rivera 1\u00b0\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Daniel Gutierrez Estrada 11\u00b0 Valeria P\u00e9rez S\u00e1nchez 10\u00b0 Juli\u00e1n Manzur Jaramillo, Estefania Pedroza Agamez, Mar\u00eda Meneses Jurado 10\u00b0 Carlos Pardo Barros, Juan Vargas Bola\u00f1os y Nataly Marquez Hern\u00e1ndez 9\u00b0 Lina L\u00f3pez Pab\u00f3n 8\u00b0 Jul\u00edan Vargas Bola\u00f1os, Alexa Fandi\u00f1o Amorocho 7\u00b0 Camilo Marquez Hern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Perez Caraballo 6\u00b0 Santiago Ardila C\u00f3tes, Pablo Jer\u00e9z Chaparro, Gael&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1310,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp; Daniel Gutierrez Estrada 11\u00b0 Valeria P\u00e9rez S\u00e1nchez 10\u00b0 Juli\u00e1n Manzur Jaramillo, Estefania Pedroza Agamez, Mar\u00eda Meneses Jurado 10\u00b0 Carlos Pardo Barros, Juan Vargas Bola\u00f1os y Nataly Marquez Hern\u00e1ndez 9\u00b0 Lina L\u00f3pez Pab\u00f3n 8\u00b0 Jul\u00edan Vargas Bola\u00f1os, Alexa Fandi\u00f1o Amorocho 7\u00b0 Camilo Marquez Hern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Perez Caraballo 6\u00b0 Santiago Ardila C\u00f3tes, Pablo Jer\u00e9z Chaparro, Gael&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-11-02T16:34:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-11-07T17:43:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1040\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"780\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A\",\"datePublished\":\"2017-11-02T16:34:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-07T17:43:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\"},\"wordCount\":150,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\",\"name\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\",\"datePublished\":\"2017-11-02T16:34:56+00:00\",\"dateModified\":\"2017-11-07T17:43:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg\",\"width\":1040,\"height\":780,\"caption\":\"Andrea Cala G\u00f3mez, Melani Almazo Van-Grieken, Gabriela Bornacelly Jubiz, Camila Pedroza Agamez, Alicia Wilches Herrera 3\u00b0\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School","og_description":"&nbsp; Daniel Gutierrez Estrada 11\u00b0 Valeria P\u00e9rez S\u00e1nchez 10\u00b0 Juli\u00e1n Manzur Jaramillo, Estefania Pedroza Agamez, Mar\u00eda Meneses Jurado 10\u00b0 Carlos Pardo Barros, Juan Vargas Bola\u00f1os y Nataly Marquez Hern\u00e1ndez 9\u00b0 Lina L\u00f3pez Pab\u00f3n 8\u00b0 Jul\u00edan Vargas Bola\u00f1os, Alexa Fandi\u00f1o Amorocho 7\u00b0 Camilo Marquez Hern\u00e1ndez, \u00c1lvaro Perez Caraballo 6\u00b0 Santiago Ardila C\u00f3tes, Pablo Jer\u00e9z Chaparro, Gael&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2017-11-02T16:34:56+00:00","article_modified_time":"2017-11-07T17:43:33+00:00","og_image":[{"width":1040,"height":780,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A","datePublished":"2017-11-02T16:34:56+00:00","dateModified":"2017-11-07T17:43:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/"},"wordCount":150,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/","name":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg","datePublished":"2017-11-02T16:34:56+00:00","dateModified":"2017-11-07T17:43:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG-20171027-WA0015.jpg","width":1040,"height":780,"caption":"Andrea Cala G\u00f3mez, Melani Almazo Van-Grieken, Gabriela Bornacelly Jubiz, Camila Pedroza Agamez, Alicia Wilches Herrera 3\u00b0"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1294"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1342,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1294\/revisions\/1342"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}