{"id":1542,"date":"2018-02-17T02:58:32","date_gmt":"2018-02-17T02:58:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=1542"},"modified":"2018-02-17T02:58:32","modified_gmt":"2018-02-17T02:58:32","slug":"misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/","title":{"rendered":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1542\" class=\"elementor elementor-1542 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0b82314 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0b82314\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-42d1667\" data-id=\"42d1667\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11bec3c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"11bec3c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Este mi\u00e9rcoles 14 de febrero se celebr\u00f3 una misa donde grandes y peque\u00f1os participaron de la imposici\u00f3n de la ceniza por parte del padre. Tambi\u00e9n se bendijeron los l\u00e1pices con que los estudiantes de 10\u00b0 y 11\u00b0 presentar\u00e1n las pruebas Saber.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0e02ff1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0e02ff1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-92ec838\" data-id=\"92ec838\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0efaba9 elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"0efaba9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\" aria-live=\"off\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"1 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0003-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0003\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"2 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0005-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0005\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"3 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0006-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0006\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"4 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0008-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0008\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"5 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0010-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0010\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"6 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0011\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"7 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0014-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0014\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"8 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0016-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0016\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"9 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0018-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0018\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"10 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0024-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0024\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"11 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0026-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0026\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"12 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0030-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0030\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\" role=\"group\" aria-roledescription=\"slide\" aria-label=\"13 of 13\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0032-150x150.jpg\" alt=\"IMG-20180214-WA0032\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\" role=\"button\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mi\u00e9rcoles 14 de febrero se celebr\u00f3 una misa donde grandes y peque\u00f1os participaron de la imposici\u00f3n de la ceniza por parte del padre. Tambi\u00e9n se bendijeron los l\u00e1pices con que los estudiantes de 10\u00b0 y 11\u00b0 presentar\u00e1n las pruebas Saber.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1543,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Este mi\u00e9rcoles 14 de febrero se celebr\u00f3 una misa donde grandes y peque\u00f1os participaron de la imposici\u00f3n de la ceniza por parte del padre. Tambi\u00e9n se bendijeron los l\u00e1pices con que los estudiantes de 10\u00b0 y 11\u00b0 presentar\u00e1n las pruebas Saber.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-17T02:58:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices\",\"datePublished\":\"2018-02-17T02:58:32+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-17T02:58:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\"},\"wordCount\":60,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\",\"name\":\"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2018-02-17T02:58:32+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-17T02:58:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg\",\"width\":300,\"height\":400},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School","og_description":"Este mi\u00e9rcoles 14 de febrero se celebr\u00f3 una misa donde grandes y peque\u00f1os participaron de la imposici\u00f3n de la ceniza por parte del padre. Tambi\u00e9n se bendijeron los l\u00e1pices con que los estudiantes de 10\u00b0 y 11\u00b0 presentar\u00e1n las pruebas Saber.","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2018-02-17T02:58:32+00:00","og_image":[{"width":300,"height":400,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices","datePublished":"2018-02-17T02:58:32+00:00","dateModified":"2018-02-17T02:58:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/"},"wordCount":60,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/","name":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg","datePublished":"2018-02-17T02:58:32+00:00","dateModified":"2018-02-17T02:58:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG-20180214-WA0011_opt.jpg","width":300,"height":400},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/misa-por-el-miercoles-de-ceniza-y-ceremonia-de-bendicion-de-los-lapices\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Misa por el mi\u00e9rcoles de ceniza y ceremonia de bendici\u00f3n de los l\u00e1pices"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1542"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1558,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1542\/revisions\/1558"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1542"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1542"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1542"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}