{"id":1577,"date":"2018-02-19T19:36:07","date_gmt":"2018-02-19T19:36:07","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=1577"},"modified":"2018-02-19T19:36:07","modified_gmt":"2018-02-19T19:36:07","slug":"anglofonia-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/","title":{"rendered":"Anglofon\u00eda 2018"},"content":{"rendered":"<div class=\"gmail_default\">El Colegio Anglo Colombia se complace en invitar a toda nuestra comunidad educativa a la Anglofon\u00eda 2018 que se llevar\u00e1 a cabo a partir del d\u00eda martes 6 de Marzo en las instalaciones del colegio.<\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><\/div>\n<div class=\"gmail_default\">La jornada se extender\u00e1 durante toda la semana con diferentes muestras culturales de pa\u00edses de habla inglesa, a cargo de los estudiantes de los diferentes grados de nuestra instituci\u00f3n.<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Colegio Anglo Colombia se complace en invitar a toda nuestra comunidad educativa a la Anglofon\u00eda 2018 que se llevar\u00e1 a cabo a partir del d\u00eda martes 6 de Marzo en las instalaciones del colegio. La jornada se extender\u00e1 durante toda la semana con diferentes muestras culturales de pa\u00edses de habla inglesa, a cargo de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1578,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Colegio Anglo Colombia se complace en invitar a toda nuestra comunidad educativa a la Anglofon\u00eda 2018 que se llevar\u00e1 a cabo a partir del d\u00eda martes 6 de Marzo en las instalaciones del colegio. La jornada se extender\u00e1 durante toda la semana con diferentes muestras culturales de pa\u00edses de habla inglesa, a cargo de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-02-19T19:36:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"251\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Anglofon\u00eda 2018\",\"datePublished\":\"2018-02-19T19:36:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-19T19:36:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\"},\"wordCount\":68,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\",\"name\":\"Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2018-02-19T19:36:07+00:00\",\"dateModified\":\"2018-02-19T19:36:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg\",\"width\":400,\"height\":251},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Anglofon\u00eda 2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School","og_description":"El Colegio Anglo Colombia se complace en invitar a toda nuestra comunidad educativa a la Anglofon\u00eda 2018 que se llevar\u00e1 a cabo a partir del d\u00eda martes 6 de Marzo en las instalaciones del colegio. La jornada se extender\u00e1 durante toda la semana con diferentes muestras culturales de pa\u00edses de habla inglesa, a cargo de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2018-02-19T19:36:07+00:00","og_image":[{"width":400,"height":251,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Anglofon\u00eda 2018","datePublished":"2018-02-19T19:36:07+00:00","dateModified":"2018-02-19T19:36:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/"},"wordCount":68,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/","name":"Anglofon\u00eda 2018 - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg","datePublished":"2018-02-19T19:36:07+00:00","dateModified":"2018-02-19T19:36:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/AFRICA-001_opt.jpg","width":400,"height":251},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/anglofonia-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Anglofon\u00eda 2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1577"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1579,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1577\/revisions\/1579"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1577"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1577"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1577"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}