{"id":2182,"date":"2018-11-03T13:41:16","date_gmt":"2018-11-03T13:41:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=2182"},"modified":"2018-11-03T14:49:31","modified_gmt":"2018-11-03T14:49:31","slug":"premiacion-periodo-a-2018","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/","title":{"rendered":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2182\" class=\"elementor elementor-2182 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8e0c808 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8e0c808\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-80aa40d\" data-id=\"80aa40d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-196e31b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"196e31b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Felicitamos a todos los estudiantes premiados y reconocidos por su dedicaci\u00f3n y su excelente desempe\u00f1o acad\u00e9mico.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-40eda4a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"40eda4a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7fbc6f9\" data-id=\"7fbc6f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbb52a8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fbb52a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Primer puesto acad\u00e9mico<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-deca3e5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"deca3e5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b2575c7\" data-id=\"b2575c7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6dde453 elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"6dde453\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2182 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"6dde453\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2355\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE4NSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNTUtZTE1NDEyNTM2MDUyMTkuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiNmRkZTQ1MyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2355-e1541253605219.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2355-e1541253605219-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2185\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2185'>\n\t\t\t\tCarlos Barros 2nd\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"6dde453\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2360\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE4NiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNjAtZTE1NDEyNTM2MjY3ODIuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiNmRkZTQ1MyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2360-e1541253626782.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2360-e1541253626782-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2186\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2186'>\n\t\t\t\tMar\u00eda Cecilia Guerra Infants\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"6dde453\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2366\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE4NywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNjYtZTE1NDEyNTM2NDk2OTEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiNmRkZTQ1MyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2366-e1541253649691.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2366-e1541253649691-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2187\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2187'>\n\t\t\t\tSof\u00eda D\u00edaz Infants\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"6dde453\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2368\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE4OSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNjgtZTE1NDEyNTM2NzkyMDUuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiNmRkZTQ1MyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2368-e1541253679205.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2368-e1541253679205-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2189\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2189'>\n\t\t\t\tCamila Trejos Infants\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0ef8f3b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0ef8f3b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-36ff556\" data-id=\"36ff556\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bba472f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bba472f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Segundo puesto acad\u00e9mico<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b3a3005 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b3a3005\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d42b16f\" data-id=\"d42b16f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-07288de elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"07288de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-2' class='gallery galleryid-2182 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"07288de\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2347\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5MCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNDcuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMDcyODhkZSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2347.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2347-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-2190\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-2190'>\n\t\t\t\tJuan Jos\u00e9 Moreno, Juan Guerra (kinder) Dylan D\u00edaz (Transition)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"07288de\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2353\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5MywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNTMuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMDcyODhkZSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2353.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2353-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-2193\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-2193'>\n\t\t\t\tLuis Cuadro (prekinder), Isabella D\u00edaz, Alana Contreras, Gabriel N\u00fa\u00f1ez (kinder), Elena Arias (Transition)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"07288de\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2348\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5MSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNDgtZTE1NDEyNTM4NjgxMDYuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMDcyODhkZSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2348-e1541253868106.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2348-e1541253868106-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-2191\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-2191'>\n\t\t\t\tAlejandro Quintana 2nd, Valeria Correa 5th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"07288de\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2350\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5MiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNTAuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMDcyODhkZSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2350.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2350-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-2-2192\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-2-2192'>\n\t\t\t\tJuli\u00e1n Vargas 8th, Mar\u00eda Isabel Barros 7th, Camilo M\u00e1rquez 7th, Nathaly M\u00e1rquez 10th, Juan Andr\u00e9s Vargas 10th, Carlos Pardo 10th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-f02ea92 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f02ea92\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2733175\" data-id=\"2733175\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48425fe elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"48425fe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Tercer puesto acad\u00e9mico<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ff9be37 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff9be37\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d778d7\" data-id=\"3d778d7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3671621 elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"3671621\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-3' class='gallery galleryid-2182 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2331\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5NCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzMzEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2331.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2331-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2194\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2194'>\n\t\t\t\tBianka Walter (Transition), Samuel Guerra, Salom\u00e9 P\u00e9rez, Samuel Figueroa 1st\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2334\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5NSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzMzQuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2334.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2334-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2195\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2195'>\n\t\t\t\tJos\u00e9 Lozano, Emilio Otalora, Arianna Ben\u00edtez, Mat\u00edas Jaimes 2nd\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2337\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5NiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzMzcuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2337.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2337-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2196\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2196'>\n\t\t\t\tOscar Lian, Daniel Giraldo, Juan Sebasti\u00e1n G\u00f3mez 3rd\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2338\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5NywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzMzguanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2338.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2338-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2197\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2197'>\n\t\t\t\tIsabella Gonz\u00e1lez, Alicia Wilches, Camila Pedroza 4th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2339\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjE5OSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzMzktMS5qcGciLCJzbGlkZXNob3ciOiIzNjcxNjIxIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2339-1.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2339-1-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2199\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2199'>\n\t\t\t\tIsabel Cuadro, Gabriela Gonz\u00e1lez, Laura Pelaez, Nicolle Aguiar 5th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2340\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjIwMCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNDAuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2340.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2340-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2200\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2200'>\n\t\t\t\t\u00c1lvaro P\u00e9rez 7th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2341\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjIwMSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNDEtZTE1NDEyNTU3NTAxNzEuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2341-e1541255750171.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2341-e1541255750171-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2201\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2201'>\n\t\t\t\tMar\u00eda Fernanda Viana 10th\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"3671621\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2343\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjIwMiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNDMuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiMzY3MTYyMSJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-3-2202\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-3-2202'>\n\t\t\t\tJuan Tatis, Juli\u00e1n Manzur, Valeria P\u00e9rez Mar\u00eda Fernanda Meneses, Estefan\u00eda Pedroza (Seniors)\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-da80766 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"da80766\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e2cda7\" data-id=\"5e2cda7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecc2c0b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ecc2c0b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Participantes en eventos intercolegiales<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1adb7c7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1adb7c7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a1923d9\" data-id=\"a1923d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec9b12c elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"ec9b12c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-4' class='gallery galleryid-2182 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"ec9b12c\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2358\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjIwNSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNTguanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZWM5YjEyYyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2358.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2358-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-4-2205\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-2205'>\n\t\t\t\tJuli\u00e1n Vargas, Gabriela G\u00f3mez, Daniela Sanju\u00e1n, Paula G\u00f3mez, Alexa Fandi\u00f1o, Coord. El\u00edas Gonz\u00e1lez. Participantes en el CERVMUN 2018\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"ec9b12c\" data-elementor-lightbox-title=\"IMG_2359\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjIwNiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE4XC8xMVwvSU1HXzIzNTkuanBnIiwic2xpZGVzaG93IjoiZWM5YjEyYyJ9\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2359.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2359-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-4-2206\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-4-2206'>\n\t\t\t\tPaula G\u00f3mez, Emily Vera, Alexa Fandi\u00f1o. Ponentes en el Foro &#8220;Pensando en Colombia&#8221; Royal School\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Felicitamos a todos los estudiantes premiados y reconocidos por su dedicaci\u00f3n y su excelente desempe\u00f1o acad\u00e9mico. Primer puesto acad\u00e9mico Carlos Barros 2nd Mar\u00eda Cecilia Guerra Infants Sof\u00eda D\u00edaz Infants Camila Trejos Infants Segundo puesto acad\u00e9mico Juan Jos\u00e9 Moreno, Juan Guerra (kinder) Dylan D\u00edaz (Transition) Luis Cuadro (prekinder), Isabella D\u00edaz, Alana Contreras, Gabriel N\u00fa\u00f1ez (kinder), Elena&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2183,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-03T13:41:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-11-03T14:49:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018\",\"datePublished\":\"2018-11-03T13:41:16+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-03T14:49:31+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\"},\"wordCount\":228,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\",\"name\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2018-11-03T13:41:16+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-03T14:49:31+00:00\",\"description\":\"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg\",\"width\":400,\"height\":300},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School","description":"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School","og_description":"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2018-11-03T13:41:16+00:00","article_modified_time":"2018-11-03T14:49:31+00:00","og_image":[{"width":400,"height":300,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018","datePublished":"2018-11-03T13:41:16+00:00","dateModified":"2018-11-03T14:49:31+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/"},"wordCount":228,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/","name":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg","datePublished":"2018-11-03T13:41:16+00:00","dateModified":"2018-11-03T14:49:31+00:00","description":"Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018 Anglo Colombia School Anglo Colombia School","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/IMG_2343_opt.jpg","width":400,"height":300},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/premiacion-periodo-a-2018\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Premiaci\u00f3n Per\u00edodo A 2018"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2182"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2209,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182\/revisions\/2209"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2183"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}