{"id":2724,"date":"2019-04-29T23:50:12","date_gmt":"2019-04-29T23:50:12","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=2724"},"modified":"2019-04-29T23:50:13","modified_gmt":"2019-04-29T23:50:13","slug":"estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/","title":{"rendered":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda"},"content":{"rendered":"\n<p>Los estudiantes Paula G\u00f3mez de 8\u00ba, Nathaly M\u00e1rquez de 10\u00ba y Rafael Rodr\u00edguez de 11\u00ba tuvieron una destacada participaci\u00f3n en el XI Congreso de Filosof\u00eda organizado por el Colegio San Jos\u00e9, obteniendo el premio a la mejor ponencia. Felicitamos tambi\u00e9n al profesor Wolfgang Fischer quien prepar\u00f3 a estos j\u00f3venes para obtener este logro.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Los estudiantes Paula G\u00f3mez de 8\u00ba, Nathaly M\u00e1rquez de 10\u00ba y Rafael Rodr\u00edguez de 11\u00ba tuvieron una destacada participaci\u00f3n en el XI Congreso de Filosof\u00eda organizado por el Colegio San Jos\u00e9, obteniendo el premio a la mejor ponencia. Felicitamos tambi\u00e9n al profesor Wolfgang Fischer quien prepar\u00f3 a estos j\u00f3venes para obtener este logro.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2725,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-29T23:50:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-04-29T23:50:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda\",\"datePublished\":\"2019-04-29T23:50:12+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-29T23:50:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\"},\"wordCount\":64,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\",\"name\":\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2019-04-29T23:50:12+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-29T23:50:13+00:00\",\"description\":\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg\",\"width\":400,\"height\":300},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","description":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","og_description":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2019-04-29T23:50:12+00:00","article_modified_time":"2019-04-29T23:50:13+00:00","og_image":[{"width":400,"height":300,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda","datePublished":"2019-04-29T23:50:12+00:00","dateModified":"2019-04-29T23:50:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/"},"wordCount":64,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/","name":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg","datePublished":"2019-04-29T23:50:12+00:00","dateModified":"2019-04-29T23:50:13+00:00","description":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda-colegio bilingue-anglo colombia school-foro-colegio san jose barranquilla","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/8ZbAyNzSle9klWoL0Lvw_opt.jpg","width":400,"height":300},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/estudiantes-destacados-xi-congreso-de-filosofia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estudiantes destacados XI Congreso de Filosof\u00eda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2724"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2724"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2724\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2726,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2724\/revisions\/2726"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2725"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2724"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2724"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2724"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}