{"id":2924,"date":"2019-05-31T16:36:55","date_gmt":"2019-05-31T16:36:55","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=2924"},"modified":"2019-05-31T16:47:15","modified_gmt":"2019-05-31T16:47:15","slug":"clausura-del-mes-de-maria-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/","title":{"rendered":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2924\" class=\"elementor elementor-2924\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d5a04de elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d5a04de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8b12034\" data-id=\"8b12034\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1fdcf68 elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"1fdcf68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-2924 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkzMCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvMzc4YjJlZWYtM2NjOS00MGFkLWI4ZmMtNmRjYmYwZTY2ZmE5LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2930\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2930'>\n\t\t\t\tCoronaci\u00f3n a la Virgen\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"90b20000-e033-4849-a439-3a0ddb52ed62\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkyNywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvOTBiMjAwMDAtZTAzMy00ODQ5LWE0MzktM2EwZGRiNTJlZDYyLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/90b20000-e033-4849-a439-3a0ddb52ed62.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/90b20000-e033-4849-a439-3a0ddb52ed62-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2927\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2927'>\n\t\t\t\tAcr\u00f3stico a la Virgen\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"b6563158-cc68-4af5-9d5d-9bd05c12243b\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkyOCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvYjY1NjMxNTgtY2M2OC00YWY1LTlkNWQtOWJkMDVjMTIyNDNiLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/b6563158-cc68-4af5-9d5d-9bd05c12243b.jpg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/b6563158-cc68-4af5-9d5d-9bd05c12243b-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2928\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2928'>\n\t\t\t\tPromoviendo valores\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"6fa481fa-6e7d-4cf2-88ee-df1da7009e25\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkzMSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvNmZhNDgxZmEtNmU3ZC00Y2YyLTg4ZWUtZGYxZGE3MDA5ZTI1LmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/6fa481fa-6e7d-4cf2-88ee-df1da7009e25.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/6fa481fa-6e7d-4cf2-88ee-df1da7009e25-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2931\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2931'>\n\t\t\t\tDestacado por su devoci\u00f3n\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"e59b31d3-cf4e-417f-bfe3-27d71fe3e28d\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkyOSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvZTU5YjMxZDMtY2Y0ZS00MTdmLWJmZTMtMjdkNzFmZTNlMjhkLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/e59b31d3-cf4e-417f-bfe3-27d71fe3e28d.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/e59b31d3-cf4e-417f-bfe3-27d71fe3e28d-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" aria-describedby=\"gallery-1-2929\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<figcaption class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-2929'>\n\t\t\t\tDestacados por su fervor\n\t\t\t\t<\/figcaption><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"6a4fa439-e39a-4331-b4ea-a338b24c771b\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkzMiwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvNmE0ZmE0MzktZTM5YS00MzMxLWI0ZWEtYTMzOGIyNGM3NzFiLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/6a4fa439-e39a-4331-b4ea-a338b24c771b.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/6a4fa439-e39a-4331-b4ea-a338b24c771b-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"1fdcf68\" data-elementor-lightbox-title=\"f63a5fba-80d4-43a2-847d-26b2f165e69d\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MjkzNCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDE5XC8wNVwvZjYzYTVmYmEtODBkNC00M2EyLTg0N2QtMjZiMmYxNjVlNjlkLmpwZyIsInNsaWRlc2hvdyI6IjFmZGNmNjgifQ%3D%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/f63a5fba-80d4-43a2-847d-26b2f165e69d.jpg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/f63a5fba-80d4-43a2-847d-26b2f165e69d-150x150.jpg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Coronaci\u00f3n a la Virgen Acr\u00f3stico a la Virgen Promoviendo valores Destacado por su devoci\u00f3n Destacados por su fervor<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2925,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-31T16:36:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-05-31T16:47:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019\",\"datePublished\":\"2019-05-31T16:36:55+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-31T16:47:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\"},\"wordCount\":27,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\",\"name\":\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2019-05-31T16:36:55+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-31T16:47:15+00:00\",\"description\":\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg\",\"width\":400,\"height\":533},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School","description":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School","og_description":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2019-05-31T16:36:55+00:00","article_modified_time":"2019-05-31T16:47:15+00:00","og_image":[{"width":400,"height":533,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019","datePublished":"2019-05-31T16:36:55+00:00","dateModified":"2019-05-31T16:47:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/"},"wordCount":27,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/","name":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg","datePublished":"2019-05-31T16:36:55+00:00","dateModified":"2019-05-31T16:47:15+00:00","description":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019 Virgen Mar\u00eda premiaci\u00f3n devoci\u00f3n fervor adoraci\u00f3n colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/378b2eef-3cc9-40ad-b8fc-6dcbf0e66fa9_opt.jpg","width":400,"height":533},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/clausura-del-mes-de-maria-2019\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Clausura del mes de Mar\u00eda 2019"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2924"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2924"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2924\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2936,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2924\/revisions\/2936"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2925"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2924"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2924"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2924"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}