{"id":3154,"date":"2020-02-27T23:48:03","date_gmt":"2020-02-27T23:48:03","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=3154"},"modified":"2020-02-27T23:54:05","modified_gmt":"2020-02-27T23:54:05","slug":"bendicion-de-los-lapices-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/","title":{"rendered":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"3154\" class=\"elementor elementor-3154\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-fe6f2ce elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fe6f2ce\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-64718d2\" data-id=\"64718d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3dd20b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a3dd20b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Celebraci\u00f3n de la eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza y la bendici\u00f3n de los l\u00e1pices entregados a los estudiantes de 10\u00ba y 11\u00ba previo a las pruebas saber que presentar\u00e1n el 15 de marzo.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b216471 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b216471\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a409193\" data-id=\"a409193\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-44d7493 elementor-widget elementor-widget-image-gallery\" data-id=\"44d7493\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-gallery.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-gallery\">\n\t\t\t<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-3154 gallery-columns-4 gallery-size-thumbnail'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"44d7493\" data-elementor-lightbox-title=\"D1841D23-BA14-422A-AEE2-1946B2920A8A_1_201_a\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzE1NywidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDIwXC8wMlwvRDE4NDFEMjMtQkExNC00MjJBLUFFRTItMTk0NkIyOTIwQThBXzFfMjAxX2Etc2NhbGVkLmpwZWciLCJzbGlkZXNob3ciOiI0NGQ3NDkzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/D1841D23-BA14-422A-AEE2-1946B2920A8A_1_201_a-scaled.jpeg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/D1841D23-BA14-422A-AEE2-1946B2920A8A_1_201_a-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"44d7493\" data-elementor-lightbox-title=\"6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzE1OSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDIwXC8wMlwvNkU3QjNBODYtMUU1Ny00NDUyLTgzMkItMjJDOTYyNUM4NjJBXzFfMjAxX2Etc2NhbGVkLmpwZWciLCJzbGlkZXNob3ciOiI0NGQ3NDkzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a-scaled.jpeg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"44d7493\" data-elementor-lightbox-title=\"B9846DBF-C5D9-4DC8-90C6-9D922F38F094_1_201_a\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzE2MCwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDIwXC8wMlwvQjk4NDZEQkYtQzVEOS00REM4LTkwQzYtOUQ5MjJGMzhGMDk0XzFfMjAxX2Etc2NhbGVkLmpwZWciLCJzbGlkZXNob3ciOiI0NGQ3NDkzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/B9846DBF-C5D9-4DC8-90C6-9D922F38F094_1_201_a-scaled.jpeg'><img decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/B9846DBF-C5D9-4DC8-90C6-9D922F38F094_1_201_a-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"44d7493\" data-elementor-lightbox-title=\"1A358754-B764-491B-818F-E6420F690530_1_201_a\" data-e-action-hash=\"#elementor-action%3Aaction%3Dlightbox%26settings%3DeyJpZCI6MzE2MSwidXJsIjoiaHR0cHM6XC9cL3d3dy5hY3NiYXJyYW5xdWlsbGEuZWR1LmNvXC93cC1jb250ZW50XC91cGxvYWRzXC8yMDIwXC8wMlwvMUEzNTg3NTQtQjc2NC00OTFCLTgxOEYtRTY0MjBGNjkwNTMwXzFfMjAxX2Etc2NhbGVkLmpwZWciLCJzbGlkZXNob3ciOiI0NGQ3NDkzIn0%3D\" href='https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/1A358754-B764-491B-818F-E6420F690530_1_201_a-scaled.jpeg'><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/1A358754-B764-491B-818F-E6420F690530_1_201_a-150x150.jpeg\" class=\"attachment-thumbnail size-thumbnail\" alt=\"\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Celebraci\u00f3n de la eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza y la bendici\u00f3n de los l\u00e1pices entregados a los estudiantes de 10\u00ba y 11\u00ba previo a las pruebas saber que presentar\u00e1n el 15 de marzo.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":3155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-27T23:48:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-27T23:54:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"400\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020\",\"datePublished\":\"2020-02-27T23:48:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-27T23:54:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\"},\"wordCount\":43,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\",\"name\":\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg\",\"datePublished\":\"2020-02-27T23:48:03+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-27T23:54:05+00:00\",\"description\":\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg\",\"width\":400,\"height\":533},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School","description":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School","og_description":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2020-02-27T23:48:03+00:00","article_modified_time":"2020-02-27T23:54:05+00:00","og_image":[{"width":400,"height":533,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020","datePublished":"2020-02-27T23:48:03+00:00","dateModified":"2020-02-27T23:54:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/"},"wordCount":43,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg","inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/","name":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg","datePublished":"2020-02-27T23:48:03+00:00","dateModified":"2020-02-27T23:54:05+00:00","description":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020 eucarist\u00eda por el mi\u00e9rcoles de ceniza cuaresma colegio cat\u00f3lico biling\u00fce Anglo Colombia School","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/6E7B3A86-1E57-4452-832B-22C9625C862A_1_201_a_opt.jpg","width":400,"height":533},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/bendicion-de-los-lapices-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bendici\u00f3n de los l\u00e1pices 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3154"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3162,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3154\/revisions\/3162"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}