{"id":740,"date":"2017-03-01T18:30:44","date_gmt":"2017-03-01T18:30:44","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=740"},"modified":"2017-03-07T14:46:30","modified_gmt":"2017-03-07T14:46:30","slug":"celebracion-del-miercoles-de-ceniza","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/","title":{"rendered":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza"},"content":{"rendered":"<div class=\"gmail_default\"><span style=\"color: #000000; font-family: 'roboto slab', 'times new roman', serif;\">As\u00ed se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza en las instalaciones del Colegio Anglo Colombia.<\/span><\/div>\n<div><span style=\"color: #000000;\"><br \/>\n<\/span><\/p>\n<div class=\"gmail_default\"><span style=\"color: #000000;\">Una breve ceremonia en la que el Sacerdote Juan Carlos Serme\u00f1o de la Parroquia San Judas Tadeo, invito a la comunidad del colegio a la reflexi\u00f3n frente al inicio de la Cuaresma\u200b.<\/span><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-746\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-742\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_093208065.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-745\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_093618379.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-744\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_093737488.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-743\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_093818820.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n<div class=\"gmail_default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-747\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_094031467_HDR.jpg\" alt=\"\" width=\"4160\" height=\"3120\" \/><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>As\u00ed se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza en las instalaciones del Colegio Anglo Colombia. Una breve ceremonia en la que el Sacerdote Juan Carlos Serme\u00f1o de la Parroquia San Judas Tadeo, invito a la comunidad del colegio a la reflexi\u00f3n frente al inicio de la Cuaresma\u200b.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As\u00ed se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza en las instalaciones del Colegio Anglo Colombia. Una breve ceremonia en la que el Sacerdote Juan Carlos Serme\u00f1o de la Parroquia San Judas Tadeo, invito a la comunidad del colegio a la reflexi\u00f3n frente al inicio de la Cuaresma\u200b.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-01T18:30:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-07T14:46:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza\",\"datePublished\":\"2017-03-01T18:30:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-07T14:46:30+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\"},\"wordCount\":61,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\",\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\",\"name\":\"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\",\"datePublished\":\"2017-03-01T18:30:44+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-07T14:46:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage\",\"url\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\",\"contentUrl\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School","og_description":"As\u00ed se llev\u00f3 a cabo la celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza en las instalaciones del Colegio Anglo Colombia. Una breve ceremonia en la que el Sacerdote Juan Carlos Serme\u00f1o de la Parroquia San Judas Tadeo, invito a la comunidad del colegio a la reflexi\u00f3n frente al inicio de la Cuaresma\u200b.","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2017-03-01T18:30:44+00:00","article_modified_time":"2017-03-07T14:46:30+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza","datePublished":"2017-03-01T18:30:44+00:00","dateModified":"2017-03-07T14:46:30+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/"},"wordCount":61,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg","inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/","name":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg","datePublished":"2017-03-01T18:30:44+00:00","dateModified":"2017-03-07T14:46:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#primaryimage","url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg","contentUrl":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_20170301_090903183_HDR.jpg"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/celebracion-del-miercoles-de-ceniza\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Celebraci\u00f3n del Mi\u00e9rcoles de Ceniza"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/740"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=740"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/740\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1084,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/740\/revisions\/1084"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=740"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=740"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=740"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}