{"id":897,"date":"2017-04-24T15:20:33","date_gmt":"2017-04-24T15:20:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?p=897"},"modified":"2017-05-03T16:44:59","modified_gmt":"2017-05-03T16:44:59","slug":"2-encuentro-de-lideres","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/","title":{"rendered":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes"},"content":{"rendered":"<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignleft size-full wp-image-900\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Entrada.png\" alt=\"\" width=\"944\" height=\"910\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Entrada.png 944w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Entrada-300x289.png 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Entrada-768x740.png 768w\" sizes=\"(max-width: 944px) 100vw, 944px\" \/><\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\">El Colegio Anglo Colombia y la Corporaci\u00f3n PEP invitan a todos los bachilleres, docentes y rectores de los colegios del Departamento del Atl\u00e1ntico al\u00a0<b>II Encuentro de L\u00edderes<\/b>.<\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\"><span style=\"color: #000000; font-family: 'century gothic', sans-serif;\">El evento que se realizara el d\u00eda S\u00e1bado 29 de Abril en las instalaciones del teatro Jose Consuegra Higgings busca ampliar la cobertura y generar un mayor impacto en la b\u00fasqueda\u00a0de la excelencia, promovida por la Corporaci\u00f3n PEP.<\/span><\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\">La Corporaci\u00f3n PEP\u00a0es una entidad sin \u00e1nimo de lucro promotora de la Excelencia Personal, que desde hace veintisiete a\u00f1os se ha dedicado a contribuir a la\u00a0<b>formaci\u00f3n de Ciudadanos Confiables.<\/b><span style=\"color: #000000; font-family: 'century gothic', sans-serif;\"><br \/>\n<\/span><\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\">Donaci\u00f3n: $30.000<\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\">Hora del evento: 8:00am &#8211; 12:30pm<\/p>\n<p class=\"m_6674927371331368430gmail-m_4827081747694674028gmail-m_-1423641320340889577gmail-m_6969811604875948675gmail-m_-5649740227965047388gmail-MsoNoSpacing\">M\u00e1s informaci\u00f3n: 368 82-00 &#8211; <a href=\"http:\/\/www.pep.org.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?hl=es&amp;q=http:\/\/www.pep.org.co&amp;source=gmail&amp;ust=1493132386388000&amp;usg=AFQjCNGgp8_pVp1CoArZfHplk0nRilbKhg\">www.pep.org.co<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Colegio Anglo Colombia y la Corporaci\u00f3n PEP invitan a todos los bachilleres, docentes y rectores de los colegios del Departamento del Atl\u00e1ntico al\u00a0II Encuentro de L\u00edderes. El evento que se realizara el d\u00eda S\u00e1bado 29 de Abril en las instalaciones del teatro Jose Consuegra Higgings busca ampliar la cobertura y generar un mayor impacto&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":899,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Colegio Anglo Colombia y la Corporaci\u00f3n PEP invitan a todos los bachilleres, docentes y rectores de los colegios del Departamento del Atl\u00e1ntico al\u00a0II Encuentro de L\u00edderes. El evento que se realizara el d\u00eda S\u00e1bado 29 de Abril en las instalaciones del teatro Jose Consuegra Higgings busca ampliar la cobertura y generar un mayor impacto&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-24T15:20:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-05-03T16:44:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"980\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Acsbaq2016\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\"},\"author\":{\"name\":\"Acsbaq2016\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\"},\"headline\":\"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes\",\"datePublished\":\"2017-04-24T15:20:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-03T16:44:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\"},\"wordCount\":129,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png\",\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\",\"name\":\"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png\",\"datePublished\":\"2017-04-24T15:20:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-05-03T16:44:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png\",\"width\":980,\"height\":550},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4\",\"name\":\"Acsbaq2016\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Acsbaq2016\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\"],\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School","og_description":"El Colegio Anglo Colombia y la Corporaci\u00f3n PEP invitan a todos los bachilleres, docentes y rectores de los colegios del Departamento del Atl\u00e1ntico al\u00a0II Encuentro de L\u00edderes. El evento que se realizara el d\u00eda S\u00e1bado 29 de Abril en las instalaciones del teatro Jose Consuegra Higgings busca ampliar la cobertura y generar un mayor impacto&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_published_time":"2017-04-24T15:20:33+00:00","article_modified_time":"2017-05-03T16:44:59+00:00","og_image":[{"width":980,"height":550,"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png","type":"image\/png"}],"author":"Acsbaq2016","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@acsbarranquilla","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Escrito por":"Acsbaq2016","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/"},"author":{"name":"Acsbaq2016","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4"},"headline":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes","datePublished":"2017-04-24T15:20:33+00:00","dateModified":"2017-05-03T16:44:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/"},"wordCount":129,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png","inLanguage":"es-CO"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/","name":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png","datePublished":"2017-04-24T15:20:33+00:00","dateModified":"2017-05-03T16:44:59+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/Encuentro-de-L\u00edderes-Portada-e1493047373874.png","width":980,"height":550},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/2-encuentro-de-lideres\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"2\u00b0 Encuentro de L\u00edderes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/0314212e26b5e5d54cad34d965e2ddb4","name":"Acsbaq2016","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4f9ba9ff2eefa07983e553a57d1c9440?s=96&d=mm&r=g","caption":"Acsbaq2016"},"sameAs":["http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla"],"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/author\/acsbaq2016\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/897"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=897"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/897\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":901,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/897\/revisions\/901"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media\/899"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=897"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=897"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=897"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}