{"id":128,"date":"2016-09-26T14:54:48","date_gmt":"2016-09-26T14:54:48","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=128"},"modified":"2016-11-28T00:15:00","modified_gmt":"2016-11-28T00:15:00","slug":"rectoria","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/","title":{"rendered":"Rector\u00eda"},"content":{"rendered":"<p><strong>Dr. Rafael Acosta Barros<\/strong>, abogado con formaci\u00f3n en educaci\u00f3n, dedicado en sus \u00faltimos 24 a\u00f1os a esta labor; ha pertenecido a juntas directivas de asociaciones de colegios privados, ha sido profesor universitario y ha compartido con su esposa la Lic. Astrid Esmeral de Acosta la responsabilidad de dirigir tan prestigiosa Instituci\u00f3n Educativa.<\/p>\n<p>En la <strong>Lic. Astrid Esmeral de Acosta<\/strong> se destacan sus 35 a\u00f1os de servicios al Ministerio de educaci\u00f3n Nacional, donde se jubil\u00f3 en el a\u00f1o 2004, fue reconocida por sus importantes t\u00edtulos acad\u00e9micos, su gran capacidad de trabajo, dinamismo y responsabilidad que le valieron para ser honrada en los \u00faltimos 12 a\u00f1os de servicio en el ministerio, al cargo de Directora de un N\u00facleo Educativo en el Distrito de Barranquilla.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dr. Rafael Acosta Barros, abogado con formaci\u00f3n en educaci\u00f3n, dedicado en sus \u00faltimos 24 a\u00f1os a esta labor; ha pertenecido a juntas directivas de asociaciones de colegios privados, ha sido profesor universitario y ha compartido con su esposa la Lic. Astrid Esmeral de Acosta la responsabilidad de dirigir tan prestigiosa Instituci\u00f3n Educativa. En la Lic.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rector\u00eda - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rector\u00eda - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dr. Rafael Acosta Barros, abogado con formaci\u00f3n en educaci\u00f3n, dedicado en sus \u00faltimos 24 a\u00f1os a esta labor; ha pertenecido a juntas directivas de asociaciones de colegios privados, ha sido profesor universitario y ha compartido con su esposa la Lic. Astrid Esmeral de Acosta la responsabilidad de dirigir tan prestigiosa Instituci\u00f3n Educativa. En la Lic.&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2016-11-28T00:15:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/\",\"name\":\"Rector\u00eda - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-26T14:54:48+00:00\",\"dateModified\":\"2016-11-28T00:15:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Rector\u00eda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Rector\u00eda - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Rector\u00eda - Anglo Colombia School","og_description":"Dr. Rafael Acosta Barros, abogado con formaci\u00f3n en educaci\u00f3n, dedicado en sus \u00faltimos 24 a\u00f1os a esta labor; ha pertenecido a juntas directivas de asociaciones de colegios privados, ha sido profesor universitario y ha compartido con su esposa la Lic. Astrid Esmeral de Acosta la responsabilidad de dirigir tan prestigiosa Instituci\u00f3n Educativa. En la Lic.&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2016-11-28T00:15:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/","name":"Rector\u00eda - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"datePublished":"2016-09-26T14:54:48+00:00","dateModified":"2016-11-28T00:15:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/rectoria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Rector\u00eda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=128"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":604,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/128\/revisions\/604"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}