{"id":130,"date":"2016-09-26T14:55:36","date_gmt":"2016-09-26T14:55:36","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=130"},"modified":"2017-06-30T23:55:26","modified_gmt":"2017-06-30T23:55:26","slug":"vicerrectoria","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/","title":{"rendered":"Vicerrector\u00eda"},"content":{"rendered":"<figure>\n<p><figure id=\"attachment_846\" aria-describedby=\"caption-attachment-846\" style=\"width: 271px\" class=\"wp-caption alignright\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-846\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg\" alt=\"Doctora Martha Molino. Vicerrector\u00eda, Anglo Colombia School\" width=\"271\" height=\"361\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg 1970w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629-225x300.jpg 225w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629-768x1024.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 271px) 100vw, 271px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-846\" class=\"wp-caption-text\">Doctora Martha Molino, Vicerrectora Anglo Colombia School<\/figcaption><\/figure><\/figure>\n<figure>La doctora Martha Patricia Molino es Psic\u00f3loga especialista en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica\u00a0de la Universidad del Norte. Con varios a\u00f1os de experiencia, actualmente asumiendo el cargo de vicerrectora. Se encuentra al servicio de toda la comunidad\u00a0educativa del Colegio Anglo Colombia.<\/figure>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure>Encargada principalmente, de orientar, dirigir y controlar el desarrollo de las diferentes actividades de la instituci\u00f3n. \u00a0Teniendo en cuenta la calidad y eficiencia\u00a0en la prestaci\u00f3n de los servicios ofrecidos.Muy atenta a garantizar el bienestar de toda la comunidad, y orientando al cumplimiento de las pol\u00edticas, normas y reglamentos de la instituci\u00f3n.<\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La doctora Martha Patricia Molino es Psic\u00f3loga especialista en Psicolog\u00eda Cl\u00ednica\u00a0de la Universidad del Norte. Con varios a\u00f1os de experiencia, actualmente asumiendo el cargo de vicerrectora. Se encuentra al servicio de toda la comunidad\u00a0educativa del Colegio Anglo Colombia. &nbsp; Encargada principalmente, de orientar, dirigir y controlar el desarrollo de las diferentes actividades de la instituci\u00f3n.&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-06-30T23:55:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/\",\"name\":\"Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg\",\"datePublished\":\"2016-09-26T14:55:36+00:00\",\"dateModified\":\"2017-06-30T23:55:26+00:00\",\"description\":\"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg\",\"width\":1970,\"height\":2627},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vicerrector\u00eda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla","description":"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla","og_description":"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2017-06-30T23:55:26+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/","name":"Vicerrector\u00eda - Anglo Colombia School Barranquilla","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg","datePublished":"2016-09-26T14:55:36+00:00","dateModified":"2017-06-30T23:55:26+00:00","description":"La vicerrector\u00eda del Colegio Anglo Colombia, est\u00e1 a cargo de la doctora Martha Molino, Psic\u00f3loga especialista \u00a0de la Universidad del Norte.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/IMG_7823-Edit-e1490051706629.jpg","width":1970,"height":2627},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/vicerrectoria\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vicerrector\u00eda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130"}],"version-history":[{"count":18,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1000,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/130\/revisions\/1000"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}