{"id":132,"date":"2016-09-26T14:56:52","date_gmt":"2016-09-26T14:56:52","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=132"},"modified":"2017-03-20T23:20:48","modified_gmt":"2017-03-20T23:20:48","slug":"coordinacion-academica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/","title":{"rendered":"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica"},"content":{"rendered":"<p><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"wp-image-817 alignright\" src=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800.jpg\" alt=\"\" width=\"285\" height=\"298\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800.jpg 1688w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800-287x300.jpg 287w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800-768x803.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800-979x1024.jpg 979w\" sizes=\"(max-width: 285px) 100vw, 285px\" \/><\/p>\n<p>La Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica de las \u00e1reas en espa\u00f1ol, vela diariamente por el logro de metas referida al aprendizaje integral de nuestros estudiantes mediante un modelo pedag\u00f3gico\u00a0 donde se desarrollan los aspectos cognitivos, afectivos y expresivos debidamente orientados por una secuencia did\u00e1ctica establecida en la Pedagog\u00eda Conceptual, que permita gestionar aprendizajes en los estudiantes que les habiliten para resolver problemas reales de su entorno.<\/p>\n<p>Desde la\u00a0 Coordinaci\u00f3n, con el trabajo invaluable de nuestro equipo de docentes, una alta preparaci\u00f3n profesional y humana nos esforzamos por gestionar procesos de calidad en el componente Acad\u00e9mico,\u00a0 acompa\u00f1ar a los estudiantes en el desarrollo de las destrezas y habilidades que les har\u00e1n competentes para enfrentar los desaf\u00edos globales en su futura vida profesional.<\/p>\n<p>El prop\u00f3sito de nuestra gesti\u00f3n es mantener e incluso superar resultados internos y externos que nos permita continuar clasificados en la categor\u00eda A+ a nivel nacional, as\u00ed como el aumento de porcentajes de cada una de las metas de nuestro \u00cdndice sint\u00e9tico de Calidad Educativa.<\/p>\n<p>\u00a1Bienvenidos!<\/p>\n<p>Carmen De La Rosa Su\u00e1rez.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica de las \u00e1reas en espa\u00f1ol, vela diariamente por el logro de metas referida al aprendizaje integral de nuestros estudiantes mediante un modelo pedag\u00f3gico\u00a0 donde se desarrollan los aspectos cognitivos, afectivos y expresivos debidamente orientados por una secuencia did\u00e1ctica establecida en la Pedagog\u00eda Conceptual, que permita gestionar aprendizajes en los estudiantes que les&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica de las \u00e1reas en espa\u00f1ol, vela diariamente por el logro de metas referida al aprendizaje integral de nuestros estudiantes mediante un modelo pedag\u00f3gico\u00a0 donde se desarrollan los aspectos cognitivos, afectivos y expresivos debidamente orientados por una secuencia did\u00e1ctica establecida en la Pedagog\u00eda Conceptual, que permita gestionar aprendizajes en los estudiantes que les&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-20T23:20:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/\",\"name\":\"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-26T14:56:52+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-20T23:20:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School","og_description":"La Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica de las \u00e1reas en espa\u00f1ol, vela diariamente por el logro de metas referida al aprendizaje integral de nuestros estudiantes mediante un modelo pedag\u00f3gico\u00a0 donde se desarrollan los aspectos cognitivos, afectivos y expresivos debidamente orientados por una secuencia did\u00e1ctica establecida en la Pedagog\u00eda Conceptual, que permita gestionar aprendizajes en los estudiantes que les&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2017-03-20T23:20:48+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coordinaci\u00f3n-Acad\u00e9mica-e1490049195800.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/","name":"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"datePublished":"2016-09-26T14:56:52+00:00","dateModified":"2017-03-20T23:20:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-academica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordinaci\u00f3n Acad\u00e9mica"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":858,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions\/858"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}