{"id":134,"date":"2016-09-26T14:58:16","date_gmt":"2016-09-26T14:58:16","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=134"},"modified":"2019-01-31T11:30:36","modified_gmt":"2019-01-31T11:30:36","slug":"coordinacion-bilingue","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/","title":{"rendered":"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce"},"content":{"rendered":"<p><strong>Dentro de las funciones de la coordinaci\u00f3n biling\u00fce se encuentran:<\/strong><\/p>\n<p>Planear, organizar y coordinar la variedad de programas, proyectos y actividades relacionadas con la educaci\u00f3n biling\u00fce.<\/p>\n<p>Procurar el seguimiento de los lineamientos curriculares establecidos por los Est\u00e1ndares ling\u00fc\u00edsticos Internacionales y por el Marco Com\u00fan Europeo de Referencia para las Lenguas.<\/p>\n<p>Asistir al equipo biling\u00fce facilitando la orientaci\u00f3n herramientas necesarias para el buen desarrollo de su quehacer pedag\u00f3gico.<\/p>\n<p>Procurar el uso permanente de la segunda lengua dentro de la instituci\u00f3n por parte de los estudiantes y docentes biling\u00fces.<\/p>\n<p>Evaluar peri\u00f3dicamente a los estudiantes para as\u00ed determinar su nivel de proficiencia y en caso de ser necesario, plantear estrategias de apoyo y seguimiento para ayudarles a alcanzar las metas propuestas.<\/p>\n<p>Monitorear el desarrollo apropiado de los planes de \u00c1rea establecidos mediante la observaci\u00f3n de clases y revisi\u00f3n peri\u00f3dica de apuntes.<\/p>\n<p>Sistematizar la informaci\u00f3n entregada semanalmente por los docentes en la cual reposa la planeaci\u00f3n de clases, preparaci\u00f3n de pruebas y actualizaci\u00f3n del Aula Virtual.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dentro de las funciones de la coordinaci\u00f3n biling\u00fce se encuentran: Planear, organizar y coordinar la variedad de programas, proyectos y actividades relacionadas con la educaci\u00f3n biling\u00fce. Procurar el seguimiento de los lineamientos curriculares establecidos por los Est\u00e1ndares ling\u00fc\u00edsticos Internacionales y por el Marco Com\u00fan Europeo de Referencia para las Lenguas. Asistir al equipo biling\u00fce facilitando&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dentro de las funciones de la coordinaci\u00f3n biling\u00fce se encuentran: Planear, organizar y coordinar la variedad de programas, proyectos y actividades relacionadas con la educaci\u00f3n biling\u00fce. Procurar el seguimiento de los lineamientos curriculares establecidos por los Est\u00e1ndares ling\u00fc\u00edsticos Internacionales y por el Marco Com\u00fan Europeo de Referencia para las Lenguas. Asistir al equipo biling\u00fce facilitando&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-01-31T11:30:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/\",\"name\":\"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-26T14:58:16+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-31T11:30:36+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School","og_description":"Dentro de las funciones de la coordinaci\u00f3n biling\u00fce se encuentran: Planear, organizar y coordinar la variedad de programas, proyectos y actividades relacionadas con la educaci\u00f3n biling\u00fce. Procurar el seguimiento de los lineamientos curriculares establecidos por los Est\u00e1ndares ling\u00fc\u00edsticos Internacionales y por el Marco Com\u00fan Europeo de Referencia para las Lenguas. Asistir al equipo biling\u00fce facilitando&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2019-01-31T11:30:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/","name":"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"datePublished":"2016-09-26T14:58:16+00:00","dateModified":"2019-01-31T11:30:36+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/coordinacion-bilingue\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coordinaci\u00f3n Biling\u00fce"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=134"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2455,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/134\/revisions\/2455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=134"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}