{"id":140,"date":"2016-09-26T15:02:13","date_gmt":"2016-09-26T15:02:13","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=140"},"modified":"2021-07-20T01:55:31","modified_gmt":"2021-07-20T01:55:31","slug":"servicios-academicos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/","title":{"rendered":"Servicios Acad\u00e9micos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"140\" class=\"elementor elementor-140\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-mnvovyn elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"mnvovyn\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-sebzpda\" data-id=\"sebzpda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-se14uy4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"se14uy4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"576\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-3792\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-300x225.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-1536x1152.jpg 1536w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-2048x1536.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bkqotbh elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bkqotbh\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Modelo\u00a0Pedag\u00f3gico Colegio Anglo Colombia Barranquilla<\/strong><strong>:<\/strong>La<strong>\u00a0<\/strong>Pedagog\u00eda Conceptual es una teor\u00eda integral, que aborda el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje, no solo desde la dimensi\u00f3n cognitiva, sino desde las tres aristas de la mente: la afectiva, es decir el querer, la pasi\u00f3n, los intereses y motivaciones que realmente dominan la vida de cada quien, la cognitiva, el saber, los conocimientos, las claridades nocionales, conceptuales o categoriales acerca del tema que se trata y la expresiva o ejecutiva, el hacer, los procesos, la pr\u00e1ctica y la comunicaci\u00f3n.<\/p><p>Los anteriores son aspectos que ayudan a un individuo a ser competente, en cualquier contexto de su vida cotidiana, afectiva laboral, profesional y acad\u00e9mica. La pedagog\u00eda conceptual como paradigma formativo, busca como meta m\u00e1xima que los alumnos (as) aprendan a convivir con sus semejantes, aprendan a ser mejores amigos, hermanos, pareja y padres.<\/p><p><strong>Logros Acad\u00e9micos.<\/strong><\/p><ul><li>Certificaci\u00f3n en Excelencia Educativa Modelo E.F.Q.M.<\/li><li>Clasificaci\u00f3n Nivel Muy Superior seg\u00fan el Icfes<\/li><li>Premio Nacional Andr\u00e9s Bello<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Modelo\u00a0Pedag\u00f3gico Colegio Anglo Colombia Barranquilla:La\u00a0Pedagog\u00eda Conceptual es una teor\u00eda integral, que aborda el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje, no solo desde la dimensi\u00f3n cognitiva, sino desde las tres aristas de la mente: la afectiva, es decir el querer, la pasi\u00f3n, los intereses y motivaciones que realmente dominan la vida de cada quien, la cognitiva, el saber, los&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Modelo\u00a0Pedag\u00f3gico Colegio Anglo Colombia Barranquilla:La\u00a0Pedagog\u00eda Conceptual es una teor\u00eda integral, que aborda el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje, no solo desde la dimensi\u00f3n cognitiva, sino desde las tres aristas de la mente: la afectiva, es decir el querer, la pasi\u00f3n, los intereses y motivaciones que realmente dominan la vida de cada quien, la cognitiva, el saber, los&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-20T01:55:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/\",\"name\":\"Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg\",\"datePublished\":\"2016-09-26T15:02:13+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-20T01:55:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1920},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Servicios Acad\u00e9micos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School","og_description":"Modelo\u00a0Pedag\u00f3gico Colegio Anglo Colombia Barranquilla:La\u00a0Pedagog\u00eda Conceptual es una teor\u00eda integral, que aborda el proceso de ense\u00f1anza-aprendizaje, no solo desde la dimensi\u00f3n cognitiva, sino desde las tres aristas de la mente: la afectiva, es decir el querer, la pasi\u00f3n, los intereses y motivaciones que realmente dominan la vida de cada quien, la cognitiva, el saber, los&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2021-07-20T01:55:31+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/","name":"Servicios Acad\u00e9micos - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1-768x576.jpg","datePublished":"2016-09-26T15:02:13+00:00","dateModified":"2021-07-20T01:55:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_8817-1.jpg","width":2560,"height":1920},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/servicios-academicos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Servicios Acad\u00e9micos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=140"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3795,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/140\/revisions\/3795"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=140"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}