{"id":30,"date":"2016-09-25T19:40:04","date_gmt":"2016-09-25T19:40:04","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=30"},"modified":"2017-03-23T18:18:31","modified_gmt":"2017-03-23T18:18:31","slug":"quienes-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/","title":{"rendered":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"30\" class=\"elementor elementor-30 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-mbbioht elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"mbbioht\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ddcomsj\" data-id=\"ddcomsj\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8piqv9u elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8piqv9u\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"373\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-587\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-300x146.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-1024x498.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-mlhjafo elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"mlhjafo\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div>\u00a0<\/div><div>El\u00a0<strong>Colegio Anglo Colombia Barranquilla<\/strong>, se caracteriza por estimular las habilidades\u00a0del estudiante desde temprana edad.<\/div><div>\u00a0<\/div><div>Somos una instituci\u00f3n de car\u00e1cter privado, mixta, biling\u00fce, que funciona en calendario B jornada\u00a0completa diurna, nivel <strong>A+<\/strong>\u00a0<strong>(MUY SUPERIOR)<\/strong>\u00a0seg\u00fan el\u00a0<strong>ICFES,<\/strong>\u00a0certificada dentro de los est\u00e1ndares de calidad del Modelo Europeo<strong>\u00a0E.F.Q.M<\/strong>, que desarrolla los postulados de la pedagog\u00eda conceptual con un entorno cognitivo, contempor\u00e1neo, psicol\u00f3gico y estructural que concibe el aprendizaje como una cualificaci\u00f3n progresiva que identifica, desarrolla y profundiza el talento de los estudiantes para que interact\u00faen en la sociedad de manera altamente competitiva y exitosa, ya que desde el punto de vista de Pedagog\u00eda Conceptual, <strong>Competencia<\/strong> es: <em>\u201cSaber hacer con el saber en un contexto y con una actitud adecuada\u201d.<\/em><\/div><div style=\"text-align: left;\"><p>El <strong>perfil humanista<\/strong> que se persigue en nuestros alumnos, guarda un perfecto equilibrio entre su formaci\u00f3n acad\u00e9mica con excelente desarrollo de sus habilidades, talento, l\u00edderes creativos y la formaci\u00f3n de sus competencias humanas, enmarcadas estas en el \u00e1mbito de los buenos valores personales, c\u00edvicos, morales y las sanas costumbres de nuestra sociedad que le permitan desempe\u00f1arse con \u00e9xito.<\/p><p>Dentro de la <strong>formaci\u00f3n biling\u00fce<\/strong>, centramos nuestro quehacer en el desarrollo de las habilidades comunicativas en una segunda lengua (<em>ingl\u00e9s<\/em>), necesarias para el desenvolvimiento de nuestro alumnado en el contexto actual del mundo que lo rodea.<\/p><p>Todo lo anterior, fundamentado en estrategias metodol\u00f3gicas, tales como CLT (<em>Comunicative Leaming Theory<\/em>) &amp; \u201c<em>Natural \u00adApproach<\/em>\u201d.<\/p><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0El\u00a0Colegio Anglo Colombia Barranquilla, se caracteriza por estimular las habilidades\u00a0del estudiante desde temprana edad.\u00a0Somos una instituci\u00f3n de car\u00e1cter privado, mixta, biling\u00fce, que funciona en calendario B jornada\u00a0completa diurna, nivel A+\u00a0(MUY SUPERIOR)\u00a0seg\u00fan el\u00a0ICFES,\u00a0certificada dentro de los est\u00e1ndares de calidad del Modelo Europeo\u00a0E.F.Q.M, que desarrolla los postulados de la pedagog\u00eda conceptual con un entorno cognitivo, contempor\u00e1neo, psicol\u00f3gico&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0El\u00a0Colegio Anglo Colombia Barranquilla, se caracteriza por estimular las habilidades\u00a0del estudiante desde temprana edad.\u00a0Somos una instituci\u00f3n de car\u00e1cter privado, mixta, biling\u00fce, que funciona en calendario B jornada\u00a0completa diurna, nivel A+\u00a0(MUY SUPERIOR)\u00a0seg\u00fan el\u00a0ICFES,\u00a0certificada dentro de los est\u00e1ndares de calidad del Modelo Europeo\u00a0E.F.Q.M, que desarrolla los postulados de la pedagog\u00eda conceptual con un entorno cognitivo, contempor\u00e1neo, psicol\u00f3gico&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-23T18:18:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/\",\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg\",\"datePublished\":\"2016-09-25T19:40:04+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-23T18:18:31+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595.jpg\",\"width\":4261,\"height\":2071},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfQui\u00e9nes Somos?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School","og_description":"\u00a0El\u00a0Colegio Anglo Colombia Barranquilla, se caracteriza por estimular las habilidades\u00a0del estudiante desde temprana edad.\u00a0Somos una instituci\u00f3n de car\u00e1cter privado, mixta, biling\u00fce, que funciona en calendario B jornada\u00a0completa diurna, nivel A+\u00a0(MUY SUPERIOR)\u00a0seg\u00fan el\u00a0ICFES,\u00a0certificada dentro de los est\u00e1ndares de calidad del Modelo Europeo\u00a0E.F.Q.M, que desarrolla los postulados de la pedagog\u00eda conceptual con un entorno cognitivo, contempor\u00e1neo, psicol\u00f3gico&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2017-03-23T18:18:31+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/","name":"\u00bfQui\u00e9nes Somos? - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595-768x373.jpg","datePublished":"2016-09-25T19:40:04+00:00","dateModified":"2017-03-23T18:18:31+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/IMG_7923-e1480290155595.jpg","width":4261,"height":2071},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/quienes-somos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfQui\u00e9nes Somos?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":867,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions\/867"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}