{"id":36,"date":"2016-09-25T19:47:47","date_gmt":"2016-09-25T19:47:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=36"},"modified":"2021-07-22T21:23:49","modified_gmt":"2021-07-22T21:23:49","slug":"nuestra-historia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/","title":{"rendered":"Nuestra Historia"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"36\" class=\"elementor elementor-36\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-yuxbtbe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"yuxbtbe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eojomkh\" data-id=\"eojomkh\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-j4aolme elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"j4aolme\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"330\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-321\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-300x129.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-1024x440.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afwhfvv elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"afwhfvv\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El Dr. Rafael Acosta Barros y la Lic.\u00a0Astrid Esmeral de Acosta, son una pareja de esposos que han dedicado gran parte de su vida a la actividad educativa, uniendo sus prop\u00f3sitos, inquietudes y gran experiencia para fundar un plantel educativo que respondiera a las exigencias y din\u00e1micas de los actuales procesos educativos. En tal sentido el plantel se direccion\u00f3 a un proceso pedag\u00f3gico estructural fundamentado en el biling\u00fcismo (espa\u00f1ol \u2013 ingl\u00e9s), y para desarrollar y poner en pr\u00e1ctica sus prop\u00f3sitos, se construy\u00f3 una amplia y moderna sede en el Km. 9 de la antigua v\u00eda a Puerto Colombia; y fue as\u00ed como se dio inicio al plantel educativo denominado <strong>Colegio Anglo Colombia<\/strong>.<\/p><p>En esta sede se construyeron salones muy funcionales desde el punto de vista did\u00e1ctico, modernos laboratorios, una amplia sala de inform\u00e1tica, espaciosas \u00e1reas deportivas y recreativas, adem\u00e1s de un entorno lleno de mucha naturaleza donde prevalece una equilibrada armon\u00eda entre construcci\u00f3n y vegetaci\u00f3n.<\/p><p>El Colegio entra en esta fase a consolidarse en nuestra sociedad, a trav\u00e9s de significativos resultados formativos y acad\u00e9micos. Dentro de los triunfos acad\u00e9micos podemos resaltar que la instituci\u00f3n ha mantenido un nivel <strong>Muy Superior<\/strong> en los \u00faltimos a\u00f1os, apoyando estos resultados en su propuesta de Pedagog\u00eda Conceptual y el biling\u00fcismo (Espa\u00f1ol \u2013 Ingl\u00e9s); \u00a0adem\u00e1s se destaca que desde noviembre de 2008 obtuvo la <strong>Certificaci\u00f3n Internacional del Modelo Europeo<\/strong> <strong>E.F.Q.M.<\/strong> y en diciembre del mismo a\u00f1o fue ganador del premio <strong>Nacional Andr\u00e9s Bello<\/strong>.<\/p><p>En cuanto a sus directivos y propietarios, podemos se\u00f1alar que el Dr. Rafael Acosta Barros es abogado con formaci\u00f3n en educaci\u00f3n, dedicado en sus \u00faltimos 24 a\u00f1os a esta labor; ha pertenecido a juntas directivas de asociaciones de colegios privados, ha sido profesor universitario y ha compartido con su esposa la Lic. Astrid Esmeral de Acosta la responsabilidad de dirigir tan prestigiosa Instituci\u00f3n Educativa. En la Lic. Astrid Esmeral de Acosta se destacan sus 35 a\u00f1os de servicios al <strong>Ministerio de educaci\u00f3n Nacional<\/strong>, donde se jubil\u00f3 en el a\u00f1o 2004, fue reconocida por sus importantes t\u00edtulos acad\u00e9micos, su gran capacidad de trabajo, dinamismo y responsabilidad que le valieron para ser honrada en los \u00faltimos 12 a\u00f1os de servicio en el ministerio, al cargo de Directora de un N\u00facleo Educativo en el Distrito de Barranquilla.<\/p><p>En cabeza del Colegio Anglo Colombia, se observa notoriamente mucha <strong>experiencia, prestigio, profesionalismo<\/strong> y muchos <strong>triunfos acad\u00e9micos<\/strong>; De ah\u00ed, que en nuestra labor se destaca nuestro liderazgo, el amor con que lo hacemos y la excelencia; cumpliendo as\u00ed con nuestra misi\u00f3n y visi\u00f3n educativa, de formar alumnos con mentalidad de l\u00edderes, con un gran amor por sus responsabilidades, siempre con miras a la excelencia. De ah\u00ed nuestro lema institucional es:\u00a0<strong>Liderazgo, Amor, Excelencia.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Dr. Rafael Acosta Barros y la Lic.\u00a0Astrid Esmeral de Acosta, son una pareja de esposos que han dedicado gran parte de su vida a la actividad educativa, uniendo sus prop\u00f3sitos, inquietudes y gran experiencia para fundar un plantel educativo que respondiera a las exigencias y din\u00e1micas de los actuales procesos educativos. En tal sentido&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nuestra Historia - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nuestra Historia - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Dr. Rafael Acosta Barros y la Lic.\u00a0Astrid Esmeral de Acosta, son una pareja de esposos que han dedicado gran parte de su vida a la actividad educativa, uniendo sus prop\u00f3sitos, inquietudes y gran experiencia para fundar un plantel educativo que respondiera a las exigencias y din\u00e1micas de los actuales procesos educativos. En tal sentido&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-22T21:23:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/\",\"name\":\"Nuestra Historia - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg\",\"datePublished\":\"2016-09-25T19:47:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-22T21:23:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2.jpg\",\"width\":4160,\"height\":1788},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nuestra Historia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nuestra Historia - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Nuestra Historia - Anglo Colombia School","og_description":"El Dr. Rafael Acosta Barros y la Lic.\u00a0Astrid Esmeral de Acosta, son una pareja de esposos que han dedicado gran parte de su vida a la actividad educativa, uniendo sus prop\u00f3sitos, inquietudes y gran experiencia para fundar un plantel educativo que respondiera a las exigencias y din\u00e1micas de los actuales procesos educativos. En tal sentido&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2021-07-22T21:23:49+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/","name":"Nuestra Historia - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2-768x330.jpg","datePublished":"2016-09-25T19:47:47+00:00","dateModified":"2021-07-22T21:23:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#primaryimage","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Front-ACS-Edit-2.jpg","width":4160,"height":1788},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/nuestra-historia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nuestra Historia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=36"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3813,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/36\/revisions\/3813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=36"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}