{"id":42,"date":"2016-09-25T19:51:33","date_gmt":"2016-09-25T19:51:33","guid":{"rendered":"http:\/\/www.acsbaq.tk\/?page_id=42"},"modified":"2017-03-23T18:27:57","modified_gmt":"2017-03-23T18:27:57","slug":"filosofia","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/","title":{"rendered":"Filosof\u00eda"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"42\" class=\"elementor elementor-42 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ldhuozw elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ldhuozw\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-wdnobfj\" data-id=\"wdnobfj\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ny76bhi elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ny76bhi\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"432\" src=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-768x432.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-812\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-768x432.jpg 768w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-300x169.jpg 300w, https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-1024x576.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ahdoqjb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ahdoqjb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El\u00a0<strong>Colegio Anglo Colombia<\/strong>, es una instituci\u00f3n educativa inmersa en un sistema de gesti\u00f3n de calidad que desarrolla la formaci\u00f3n integral en los estudiantes apoyados en el modelo de pedagog\u00eda conceptual, el cual concibe el aprendizaje como una cualificaci\u00f3n progresiva que fomenta y profundiza el talento de los estudiantes para que interact\u00faen en la sociedad de manera altamente competitiva y exitosa. Desde el punto de vista de la pedagog\u00eda conceptual \u201ccompetencia\u201d se define como: \u201csaber hacer con el saber en un contexto y con una actitud adecuada\u201d.<\/p><p>Dentro de la <strong>formaci\u00f3n biling\u00fce<\/strong>, centramos nuestro quehacer en el desarrollo de las habilidades comunicativas en una segunda lengua (<em>ingl\u00e9s<\/em>), necesarias para el desenvolvimiento de nuestro alumnado en el contexto actual del mundo que lo rodea.<\/p><p>Todo lo anterior, fundamentado en estrategias metodol\u00f3gicas, tales como CLT (<em>Comunicative Leaming Theory<\/em>) &amp; \u201c<em>Natural \u00adApproach<\/em>\u201d, orientado a su vez dentro de las diferentes escalas propuestas desde el <strong>Marco Com\u00fan de Referencia Europeo<\/strong>.<\/p><p>Fomentamos adem\u00e1s en nuestros estudiantes un perfil humanista, buscando siempre un balance entre su formaci\u00f3n intelectual y el perfeccionamiento de habilidades, talento, liderazgo y la consolidaci\u00f3n de sus competencias humanas orientadas hacia \u00e1mbito de los valores personales, c\u00edvicos y morales propios de nuestra sociedad, que le permitan desempe\u00f1arse con \u00e9xito.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El\u00a0Colegio Anglo Colombia, es una instituci\u00f3n educativa inmersa en un sistema de gesti\u00f3n de calidad que desarrolla la formaci\u00f3n integral en los estudiantes apoyados en el modelo de pedagog\u00eda conceptual, el cual concibe el aprendizaje como una cualificaci\u00f3n progresiva que fomenta y profundiza el talento de los estudiantes para que interact\u00faen en la sociedad de&hellip; <\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":"","_links_to":"","_links_to_target":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.9 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Filosof\u00eda - Anglo Colombia School<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Filosof\u00eda - Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El\u00a0Colegio Anglo Colombia, es una instituci\u00f3n educativa inmersa en un sistema de gesti\u00f3n de calidad que desarrolla la formaci\u00f3n integral en los estudiantes apoyados en el modelo de pedagog\u00eda conceptual, el cual concibe el aprendizaje como una cualificaci\u00f3n progresiva que fomenta y profundiza el talento de los estudiantes para que interact\u00faen en la sociedad de&hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Anglo Colombia School\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2017-03-23T18:27:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-768x432.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@acsbarranquilla\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/\",\"name\":\"Filosof\u00eda - Anglo Colombia School\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\"},\"datePublished\":\"2016-09-25T19:51:33+00:00\",\"dateModified\":\"2017-03-23T18:27:57+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es-CO\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Filosof\u00eda\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"name\":\"Anglo Colombia School\",\"description\":\"Liderazgo, Amor, Excelencia\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es-CO\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization\",\"name\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-CO\",\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png\",\"width\":133,\"height\":132,\"caption\":\"Colegio Anglo Colombia Barranquilla\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257\",\"https:\/\/x.com\/acsbarranquilla\",\"https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","og_description":"El\u00a0Colegio Anglo Colombia, es una instituci\u00f3n educativa inmersa en un sistema de gesti\u00f3n de calidad que desarrolla la formaci\u00f3n integral en los estudiantes apoyados en el modelo de pedagog\u00eda conceptual, el cual concibe el aprendizaje como una cualificaci\u00f3n progresiva que fomenta y profundiza el talento de los estudiantes para que interact\u00faen en la sociedad de&hellip;","og_url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/","og_site_name":"Anglo Colombia School","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","article_modified_time":"2017-03-23T18:27:57+00:00","og_image":[{"url":"http:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/Filosof\u00eda-e1490049440733-768x432.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@acsbarranquilla","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/","name":"Filosof\u00eda - Anglo Colombia School","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website"},"datePublished":"2016-09-25T19:51:33+00:00","dateModified":"2017-03-23T18:27:57+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es-CO","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/filosofia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Filosof\u00eda"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#website","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","name":"Anglo Colombia School","description":"Liderazgo, Amor, Excelencia","publisher":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es-CO"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#organization","name":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-CO","@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","contentUrl":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/cropped-Simbolo_ACS_4_55.png","width":133,"height":132,"caption":"Colegio Anglo Colombia Barranquilla"},"image":{"@id":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/people\/Anglo-Barranquilla\/100009553043257","https:\/\/x.com\/acsbarranquilla","https:\/\/www.instagram.com\/acsbarranquilla\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=42"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":876,"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/42\/revisions\/876"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.acsbarranquilla.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=42"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}